（有冇同好）呢幾日個鼻塞到透唔到氣

就黎窒息

冇

日日都係咁